大角咀有黃店派口罩 點解冇人講？

幫你推

冇人講咪好囉通晒天全世界去搶做乜9

主要係想啲人多啲去幫襯 小店好難做㗎

推 等多啲人見到